中環班死黑警唔記得帶槍,胡椒同催淚彈?

apple live緊

平時後生打到半死, 而家中環人就唔敢打?

(請承認自己的無能) 幫全香港被罷工的事前準備細節及討論

中環咁多大粒野
班狗驚誤中副車咋

誤中個官二代就好笑

咁多ibank

中環好多開緊無雙金身
月入十幾廿萬
黑警玩唔起

平日返工時間商業區＝春袋

中環得幾隻狗都無人衝？

平日中環=春袋

屌，又見黑衫就拉

星球人都大把

俾外國人親眼見到就唔好啦

中環如果有事 外資實即刻飛走

Spring bag

push

唔好咁做

係中環放大量TG後果嚴重

肯定唔駛返工 千祈唔好

推

大家收手啦